點解今日一個記者會都無？

明明尋晚發生咗咁多事

班膠官你咁早啦
等緊中央order

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法